有良心但怕死嘅人 今日可能係僅有嘅最最最和平嘅一個集會

警犬一搞事=同美國宣戰

一定要出

908遮打

推

最後召集